[兩代iPhone公投] 防暴綠 vs 散仔藍

左藍：
右綠：

同場加映 各代大細

+風林火山 機殼

+狗揪 貼紙

暫時仲係一半半

藍8綠7

明明上年綠色個個j

一定藍架啦

懷疑個個11pro用家全部投綠 反超前

唔敢面對事實

一定藍，唔係鬼有人知你用新機

個名唔錯

用緊綠 真機隻綠都唔係呢隻色
深色好多

iphone 啲人一定係覺得新不如舊

今年催煙防暴綠換散仔藍

希望蘋果下部PRO 機出部黃到金嘅黃色

今年咪有

Pro 喎。。。。。有出咩？？
黃色喎。。。？

黃到金

鍾意藍色多啲 但係上年冇所以買咗防暴綠

黃到金呢

大蛇金

12用北斗衛星已經冚家剷啦